有冇人試過tu i借財仔

邊間可以借到?

二線但唔好試 間間都會抽返你20-30%

一線唔借 二線借得2-3萬